

#Uruchomienie

Potrzebny program do obsługi bazodanowej np. xampp.

Folder należy wypakować do ../xampp/htdocs/

Zaimportować bazę danych za pomocą phpmyadmin, nazwa bazy: konta, nazwa tabeli: uzytkownicy

W pasek przeglądarki wpisać localhost/Bootstrap/
